我好唔開心但係我喊唔出

追我果個係你 講分手果個又係你
見住你分左手兩個禮拜都冇已經扮靚靚出街
而我重頹廢緊
同自己講唔再諗你但又犯賤想睇你ig po咩
幾時先可以唔再在意你

攬攬

迫自己活得好過佢 讀下書 做下運動 約下frd分心下 下一位會更好

我越嚟越愛佢果陣 佢就對我冇哂feel

一樣吖屌

我都feel到佢就嚟有第二個

I know that feel bro
分手唔洗一個月俾我舊同事溝埋
不過唔洗諗多，未來好多可能性
當其時無心插柳搵咗前前度嗲咗兩句，
利申冇諗翻啅，純粹傾偈
先知人哋已經陀緊b，嗰一刻俾咗好多啟發我

快啲搵第個
唔好哂時間傷心

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》